川普在拜登家鄉演講：「拜登誤國半世紀」

週四，就在拜登正式接受民主黨總統提名之前幾小時，川普總統來到拜登的出生地賓夕法尼亞州，針鋒相對的發表競選演説。

週四下午，美國總統川普出現在他的對手拜登的出生地–賓州的斯克蘭頓（Scranton, Pennsylvania)，受到民衆的熱烈歡迎。

隨後， 川普發表了題爲「拜登誤國半世紀」主題演講，以呼應幾小時後拜登在接受民主黨總統提名時的演講。

川普總統：「75天後，我們將贏得這個州。我們會再次贏得四年（執政）。他們試圖把我們圍困起來，但我們打敗了他，我們打敗了他，我們會一直將他擊敗。」

川普同時向美國民衆發出警示，如果讓激進左翼分子得逞，從政近半個世紀的拜登若贏得大選，將摧毀美國人的生活方式。

川普總統：「他（拜登）在華盛頓花了半個世紀的時間，出賣我們的國家，奪走我們的工作，讓其他國家搶走我們的飯碗：墨西哥、中國、其它的那些國家。是在偷走我們的工作。他在那裡呆了47年，現在他卻説要來改變什麽。我才不會相信。」

今天稍晚，拜登（Biden）將在虛擬會議上，在綫接受民主黨的總統提名，作為為期四天的民主黨大會的高潮。

下週一，24日開始連續4天召開美國共和黨代表大會，川普總統將打破傳統，在白宮接受共和黨的總統提名。此後兩黨候選人的對決將正面展開，包括多場政策辯論會的直接交鋒，直到11月3日的大選日為止。

推

弊燈
仆街政棍孌童大話精

China joe

pedo登

愛侵力打飛機時間

登登登~登

「泛民誤港半世紀」, 一樣啱

侵侵講得啱

他在那裡呆了47年，現在他卻説要來改變什麽。我才不會相信

林鄭都做咗40年

的確帶嚟轉變

TRUMP 專登放任 BLM 班左膠, 比美國人睇多ON

TRUMP應該會WIN

佢地仲以為贏緊
其實好危

push

佢連自己講咩都唔知
根本要佢出黎選就係虐老

@3:15 佢想介紹自己係佢老婆個老公嗰陣講咗自己係拜登個老公

呢個咪THE OFFICE Dunder Mifflin 個地方

又係民煮黨一貫口風
淨係識話人打飛機/雞蛋裡挑人哋政策骨頭但自己乜都無/唔俾人問

Dementia Joe

咁都spin到落泛民

他在那裡呆了47年，現在他卻説要來改變什麽。我才不會相信

拜登on9佬↔如果俾佢當選，中共間諜將會大舉入侵美國各階層

係 但係真實片場喺洛杉磯嗰頭

係 拜登演講完記者會嗰啲會有職員叫啲記者步行離開 唔比問問題 因為佢都答唔到 重點係啲記者唔會瀨死唔走 真係好聽話

川普總統：「他（拜登）在華盛頓花了半個世紀的時間，出賣我們的國家，奪走我們的工作，讓其他國家搶走我們的飯碗：墨西哥、中國、其它的那些國家。是在偷走我們的工作。他在那裡呆了47年，現在他卻説要來改變什麽。我才不會相信。」

都係民主黨